點睇反國安法人士呢頭反對大陸人落嚟香港，果頭又反對當年釋法禁雙非有居港權？

原來最想大陸人搶香港資源既係佢地